其實點解d 蝻可以留起香港？

又唔係working visa 點解佢地可以居港

人地有啲可能早撚過你係香港啊

留起有咩問題？ 又唔係打留在 收皮啦

盲反狗 中文都唔好打啦 柒頭

又唔係比你一個睇 到你話容唔容納？

得兩種方法姐
一係移民 一係難民
唔同種族都可以係香港人既

樓主你精神分裂自己同自己鬧交？

兒登仔就係咁 .乜都屌左先 不過真係唔明點解香港咁撚多南亞

@張超雄

唉 你收皮啦 好煩

起你老母
你留起你老母準備今晚比我屌啦

因為有小麗老母

多謝難民之父,個應報左佢身上既女既張超雄

好似係好多都係處理緊酷刑聲請，香港得極少數人係因為成功申請到留係度，其他就唔G了

ISS

就算無綜援 每個月交完租淨低一千幾百

依然有好多 " 難民 " 死都要留係香港

車都無錢搭 飯都無錢食

死都要留係度 日日無所事事

唉 我都真係唔明 點解要係咁

起你老母
肥絲屌得啱
樓主仲死撐

左上角唔該

生活已經好煩 上個連登都要咁多限制 我黎呢到唔係要please 你地 你唔中意可以block我 中意可以左上角 只係想討論個問題 唔理得你咁多

咁以後打錯字就可以大條道理
冇人可以再捍衛正字

你睇語言要咁睇起你既事 我睇語言係一幅畫咁 只係其中一個表達既途徑 當中係有唔同文化背景起入面 例如中國畫 西畫 起不同畫家亦可以有自己個人表達方法 沒有對錯 我就咁睇 你唔認同可以唔睇 冇人迫你中意吶喊呢張畫 但亦都唔可以迫心反對